誠爺真有善心 成間超市攞去餵牛

其實仲有幾多人未知誠哥係百佳退左股好耐

梅窩啵 預咗啦

牛：

都幾年嘅事 差唔多十年

係咩?我仲停留起創世記的年代 ，以為乜鳩都係誠爺

唔緊要喇
未又係租緊誠哥啲鋪